〔主線任務 (期間限定)〕台灣手足需要大家，今個星期請關注台灣大選

大家諗下，如果韓國瑜上左位，成個局會點？
一．手足好可能被清算，到時要再逃亡或返香港被捕。
二．美國少左台灣圍堵中國，中國壓力減少，就會對付我地。
所以台灣在國際戰線上都好重要，侵侵幫左我地簽左民主人權法案，我地係時候幫返佢，等佢老人家專心對付中國。

睇下以下計算

小英文調係高，但年輕人投票率低，而支持韓國瑜的老人投票率高，此消彼長，韓係有機會贏。
所以一定要幫手叫年輕人投票先有機會嬴。

求求各位鍵盤戰士同暖氣軍師，叫身邊的台灣朋友一定要投3號小英，多佢一票就係多
黎緊一個星期，每日叫十個人就夠，同身邊的台灣朋友講又得，打online game時同台灣人講又得，係交友app宣傳又得。自己搵方法啦。

文宣組可以幫手出下圖，方便宣傳，另外如果星期六可以有活動關於台灣就最好

我黎緊會係台灣交友app對台宣傳，大家有咩方法都可以提出，集思廣益。
以下係文字版，自行參考和修改。歡迎指正

「親愛的台灣朋友，這是香港抗爭者對台灣人民的呼籲，不要信相韓國瑜的一國兩制，看看香港黑警以暴力毆打和平示威民眾，亂放催淚瓦斯等惡行，背後正是中國政府的極權打壓統治手段，可見台灣不會因中國而發大財，只會換來血的教訓。

這半年的抗爭中，香港人已作出了重大的犧牲，有無數的市民被自殺，強暴，失去眼睛等。希望台灣不要重蹈我們覆轍，珍惜民主，珍惜手中的一票，懇請1月11日定必要回家投票，多你一票差很遠。

投持小英，守護台灣，聲援香港」

sorry for 1999
光復香港，時代革命

p牌推唔到

推下先

reddit 有台灣sub, 大家可以幫手推吓選舉

謝謝關心台灣大選

如果kf 贏咗,共產黨仲多咗好多回血劍

P牌推唔到